# Laboratorio 3_hebras

Para poder usar esta aplicación usted debe tener IDE con leguaje c++ como Geany o Visual Studio Code, instalado en su computador y despues debe descargar todos archivos.

El fin de este programa es contar la cantidad de lineas, palabras y caracteres de uno o mas tesxto y mostrar la cantidad de total de estas, se puede comparar el tiempo entre los dos programa, ya que al finalizar el programa muestra el tiempo que demoro.

Si usted quiere usar el programa de la carpeta 'sin hebras', abra su IDE y escriba "make" para compilar y despues escriba:

    ./sin_hebras texto.txt->Aqui puede escribir el nombre del el archivo o si desea poner mas .

En el caso de la carpeta 'con hebras',abra su IDE y escriba "make" para compilar y despues escriba:

    ./con_hebras texto.txt->Aqui puede escribir el nombre del el archivo o si desea poner mas .
y esto es todo gracias por usar mi aplicación.
